女童在高速公路上崩潰大哭！ 爸媽丟包理由曝光：夫妻車上吵架

記者李振慧／綜合報導

福建泉州一名女童被丟在高速公路上，警方抵達現場發現她嚇得坐在車道旁大哭，身旁沒有任何大人，只好先帶回警局，父母前來認領時坦承，因為夫妻在車上大吵一架，竟然就把年幼的孩子丟在路上。

泉州高速交警上月24日下午1時接到報案，有民眾開車發現一名約3、4歲的女童被丟棄在高速公路上。報案司機表示，當時有一輛廂型車停在路旁，把孩子放下之後就離開。

員警趕到現場發現，女童嚇得不停大哭也無法說出爸媽資訊，所以先帶回警局安撫，還幫她準備礦泉水、食物與衣服，後來終於查到車輛資訊，將父母傳喚到警局領人。

自稱是父親的男子下午來到警局，稱因為和妻子吵架才會把女兒丟在路上，由於他無法提供戶籍相關資料，警方只能先將案件交由當地派出所處理，後來證實的確是女童父母，接受批評教育後已和女童一起回家。

接受批評教育?

稱因為和妻子吵架才會把女兒丟在路上

唔想嘥錢養女?

強國

福建佬唔出奇
覺得個女係蝕本貨
睇下仔會唔會咁

聽落去有少少似警司警誡就咁鬧你兩句就算

唔似強國喎
強國劇本應該係個女仔之後比人話帶佢去搵老豆老母呃左上車
比人毒啞左之後開始行乞
8歲開始做雞23－30歲變老雞再比人賣到山區做老婆從此成生育工具+性奴

要劏雞啦
冇俾人拐左去

糞斥

可能仔就唔會
女應該係故意